知唔知點解廣東示威 政府咁快跪低？

因為啲錢比啲官貪曬 無錢買tg 裝備 有都係得好少

1. 人地出來認衰撤回果個有份 (隨時過兩日被消失)
2. 市民on99用支持中共名義起頭
3. 依家入冬la